認唔認同唔應該叫(逗當)學生捐錢?

認唔認同唔應該叫(逗當)學生捐錢?

大部分學生都係洗緊父母既錢 仲未識賺錢

記得我仲係學生個時 我都會捐錢 但係大個左先知道賺錢辛苦 兼且成日比人睇唔起(做緊要出賣勞力既工)

正皮: 認同
負皮:唔認同